msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"

#: pay-with-qubic.php:675 pay-with-qubic.php:702
msgid "1 Qu:"
msgstr "1 Qu:"

#: pay-with-qubic.php:115
msgid "Allows payment using Qubic Coin."
msgstr "允许使用 Qubic Coin 付款。"

#: pay-with-qubic.php:613
msgid "Amount Paid"
msgstr "已付的金额"

#: pay-with-qubic.php:292
msgid "Amount to be sent to the Qubic wallet"
msgstr "将发送到 Qubic 钱包的金额"

#: pay-with-qubic.php:340
msgid "An error occurred while copying qus amounts."
msgstr "复制 qus 金额时出错。"

#: pay-with-qubic.php:176 pay-with-qubic.php:331
msgid "An error occurred while copying the wallet address."
msgstr "复制钱包地址时出错。"

#: pay-with-qubic.php:247
msgid "Awaiting payment with Qubic Coin."
msgstr "正在等待使用 Qubic Coin 付款。"

#: pay-with-qubic.php:301
msgid "Checking payment..."
msgstr "正在检查付款..."

#: pay-with-qubic.php:154 pay-with-qubic.php:292 pay-with-qubic.php:312
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: pay-with-qubic.php:153 pay-with-qubic.php:292 pay-with-qubic.php:311
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: pay-with-qubic.php:238
msgid "Currency conversion failed."
msgstr "货币兑换失败。"

#: pay-with-qubic.php:203
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: pay-with-qubic.php:151
msgid "Developer Wallet Address"
msgstr "开发者钱包地址"

#: pay-with-qubic.php:192
msgid "Enable Pay with Qubic payment gateway"
msgstr "启用 Qubic 支付网关支付"

#: pay-with-qubic.php:295
msgid "Enter your Transaction ID and click 'Pay':"
msgstr "输入您的交易 ID 并点击 “支付”："

#: pay-with-qubic.php:676 pay-with-qubic.php:696
msgid "Expected"
msgstr "预期"

#: pay-with-qubic.php:528
msgid "However, an overpayment has been made."
msgstr "但是，已经多付了款项。"

#: pay-with-qubic.php:150
msgid "If you find this plugin helpful, you can support the developer by sending Qubic Coins to the wallet address below."
msgstr "如果你觉得这个插件有用，你可以通过向下面的钱包地址发送Qubic Coins来支持开发者。"

#: pay-with-qubic.php:456
msgid "Invalid data."
msgstr "数据无效。"

#: pay-with-qubic.php:276
msgid "Invalid order."
msgstr "订单无效。"

#: pay-with-qubic.php:406
msgid "Invalid transaction ID."
msgstr "交易 ID 无效。"

#: pay-with-qubic.php:536
msgid "Less than the due amount has been paid. Order canceled."
msgstr "已支付的金额少于应付金额。订单已取消。"

#: pay-with-qubic.php:451 pay-with-qubic.php:625
msgid "Nonce verification failed."
msgstr "随机数验证失败。"

#: pay-with-qubic.php:639
msgid "Order ID is not valid."
msgstr "订单编号无效。"

#: pay-with-qubic.php:471
msgid "Order Status"
msgstr "訂單狀態"

#: pay-with-qubic.php:389
msgid "Order canceled due to payment timeout."
msgstr "由于付款超时，订单已取消。"

#: pay-with-qubic.php:466
msgid "Order not found"
msgstr "未找到订单"

#: pay-with-qubic.php:677 pay-with-qubic.php:698
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: pay-with-qubic.php:298
msgid "Pay"
msgstr "付款"

#: pay-with-qubic.php:114
msgid "Pay With Qubic"
msgstr "使用 Qubic 付款"

#: pay-with-qubic.php:206
msgid "Pay using Qubic Coin."
msgstr "使用 Qubic Coin 付款。"

#: pay-with-qubic.php:2
msgid "Pay with Qubic - Qubic Coin Payment Verification"
msgstr "使用 Qubic 付款-Qubic Coin 付款验证"

#: pay-with-qubic.php:199
msgid "Pay with Qubic Coin"
msgstr "使用 Qubic 硬币付款"

#: pay-with-qubic.php:216
msgid "Payment Timeout"
msgstr "付款超时"

#: pay-with-qubic.php:489
msgid "Payment could not be verified. Please try again."
msgstr "无法验证付款。请再试一次。"

#: pay-with-qubic.php:669
msgid "Payment successful. However, an overpayment has been made. Please contact support."
msgstr "付款成功。但是，已经多付了款项。请联系支持部门。"

#: pay-with-qubic.php:526
msgid "Payment successful. Your order is processing."
msgstr "付款成功。您的订单正在处理中。"

#: pay-with-qubic.php:356
msgid "Payment time expired. Canceling the order..."
msgstr "付款时间已过期。正在取消订单..."

#: pay-with-qubic.php:530 pay-with-qubic.php:538
#, php-format
msgid "Please contact support with your order number (#%1$s) and transaction ID for a refund."
msgstr "如需退款，请联系客服并提供您的订单号 (#%1$s) 和交易 ID。"

#: pay-with-qubic.php:309
msgid "QUBIC Wallet Address"
msgstr "QUBIC 钱包地址"

#: pay-with-qubic.php:209
msgid "Qubic Coin Wallet Address"
msgstr "Qubic 硬币钱包地址"

#: pay-with-qubic.php:673
msgid "Qubic Payment Details"
msgstr "Qubic 付款详情"

#: pay-with-qubic.php:611
msgid "Qus Amount Due"
msgstr "Qus 到期金额"

#: pay-with-qubic.php:299
msgid "Remaining time"
msgstr "剩余时间"

#: pay-with-qubic.php:266
msgid "Required Qus amount for payment"
msgstr "所需的 Qus 付款金额"

#: pay-with-qubic.php:158
msgid "Scan the QR code to send Qubic Coins directly to the developer."
msgstr "扫描二维码，将Qubic币直接发送给开发者。"

#: pay-with-qubic.php:100
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: pay-with-qubic.php:139
msgid "Settings for the Pay with Qubic payment gateway."
msgstr "使用 Qubic 付款网关的设置。"

#: pay-with-qubic.php:218
msgid "Specify in seconds. For example, 600 for 10 minutes"
msgstr "以秒为单位指定。例如，600 持续 10 分钟"

#: pay-with-qubic.php:149
msgid "Support the Developer"
msgstr "支持开发者"

#: pay-with-qubic.php:211
msgid "The Qubic Coin address to receive payments"
msgstr "用于接收付款的 Qubic Coin 地址"

#: pay-with-qubic.php:205
msgid "The description displayed during checkout"
msgstr "结账时显示的描述"

#: pay-with-qubic.php:511
msgid "The destination wallet address does not match"
msgstr "目标钱包地址不匹配"

#: pay-with-qubic.php:636
msgid "The order could not be found and could not be cancelled."
msgstr "找不到订单，也无法取消。"

#: pay-with-qubic.php:633 pay-with-qubic.php:634
msgid "The order was canceled because the payment period has expired."
msgstr "由于付款期已过期，订单被取消。"

#: pay-with-qubic.php:198
msgid "The title displayed during checkout"
msgstr "结账时显示的标题"

#: pay-with-qubic.php:497
msgid "The transaction time cannot be before the order time."
msgstr "交易时间不能早于下单时间。"

#: pay-with-qubic.php:196
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: pay-with-qubic.php:296 pay-with-qubic.php:612 pay-with-qubic.php:678
#: pay-with-qubic.php:700
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易编号"

#: pay-with-qubic.php:483
msgid "Transaction ID was entered incorrectly."
msgstr "交易编号输入不正确。"

#: pay-with-qubic.php:479
msgid "Unable to connect to the server, please try again in a moment."
msgstr "无法连接到服务器，请稍后重试。"

#: pay-with-qubic.php:229 pay-with-qubic.php:268
msgid "Unable to fetch Qubic price information."
msgstr "无法获取 Qubic 的价格信息。"

#: pay-with-qubic.php:2
msgid "Verifies payments made using Qubic Coin and approves or cancels the order accordingly."
msgstr "验证使用Qubic Coin支付的款项，并相应地批准或取消订单。"

#: pay-with-qubic.php:503
msgid "Wallet address not recognised."
msgstr "钱包地址无法识别。"

#: pay-with-qubic.php:366
msgid "day"
msgstr "天"

#: pay-with-qubic.php:366
msgid "days"
msgstr "天数"

#: pay-with-qubic.php:369
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: pay-with-qubic.php:369
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: pay-with-qubic.php:372
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: pay-with-qubic.php:372
msgid "mins"
msgstr "分钟"

#: pay-with-qubic.php:2
msgid "ozeron7"
msgstr "ozeron7"

#: pay-with-qubic.php:374
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: pay-with-qubic.php:374
msgid "secs"
msgstr "秒"
